【小器簿】黑過面都要記低！ 小家大陸仔「賬簿」嚇窒女友

【點過人世】黑過面都要記低！ 小家男「賬簿」嚇窒女友

即時兩岸

2017-03-16 01:09:58 HKT

重慶一名26歲女子，近日在網上大發牢騷，指自己發現男友居然私藏了一本筆記簿，上面專記自己的「黑賬」，以前她老覺得男友愛翻舊賬，現在發現這東西，她覺得男友有點可怕。

這名女子名叫王瑤，目前在石油路一家私企工作。王瑤說，男友陳勤和自己同歲，兩人交往 2 年多了，這本日記是上周六她在家裡找東西翻出來的，藏在衣櫃最下面，和男友的一些證件放在一個藍色袋子裡。平時她也翻過，但從來沒認真看過，那天一看嚇了一跳。

據悉，這本筆記簿，上面從2015年3月開始記錄了不少王瑤的事，借錢逾期未還，跟其他男性的曖昧，給男方朋友臉色......「看完筆記本，我簡直覺得我是個壞女人。」王瑤自嘲說。

王瑤說，男友對自己還不錯，唯一有個缺點就是吵架愛翻舊賬。王瑤的閨蜜谷小姐則指，王瑤已經不止一次跟她說過男朋友愛翻舊賬。有一次是她們幾個朋友到王瑤家做客，陳勤坐在梳化看電視，對她們也很冷淡，王瑤一個人忙着招呼客人，就向陳勤說：「你也來幫幫忙啊。」誰知道陳勤就開始說：「我幫甚麼忙，你對我朋友不也是這樣的？」

谷小姐說，後來她聽王瑤說，是有一次陳勤朋友聚會，她加班10時才回家，打了聲招呼就去睡了，沒想到也被陳勤記了一筆。而王瑤對這段感情付出了很多，當初認識陳勤時，他還沒有工作，是王瑤幫忙找到了一份文職工作。剛開始收入並不多，柴米油鹽大部份都是花她的錢。王瑤說：「怎麼這些事到男友哪兒就被無視了呢？」

陳勤對於筆記簿被王瑤看到的事，也沒有表現得很驚訝，反而說：「她看看也是好。」陳勤說，自己並不覺得記錄下這些問題有甚麼不妥，他是把王瑤當結婚對像考慮的，所以要多方面考量好，才決定要不要跟這個人共度一生。

條友好唔man囉, 成件八婆咁既格

雞毛蒜皮記黎把撚咩

好耐冇見James